8月16日 星期三 19:30 公民廣場集會 聲援今日13個重判

8月16日 星期三 19:30 公民廣場集會

聲援今日13個重判

重演一次就話啫

到時又非法集會推人去坐監

聚人氣

Lester Shum
1 小時 ·
暴力是直接的，痛苦是真實的，孤獨是無止境的，我們都需要很大很大的力量才有機會頂得住，謝謝各位努力。
當人權、公義、自由的語言在法庭、政權中完全被否定，那，我們作為公民、作為倖存者，要付出更多更多更大更大的努力去肯定和傳播這些價值、付出和奉獻。
明晚七點半，金鐘公廣見。
並肩同行，可以嗎？

冇人理

仲有 同一個官今日都話柒犬上訴有機會減刑
屌佢老母

噏乜尻

平時連豆仔唔係話要做大事咩？點解無人出去？

魚蛋義士有無人集會聲援過？

平時連登一日十個帖笑人港豬唔理事

呢排又高鐵，又加刑

你地又去晒邊？

有冇不反對通知書

連道歉都冇句 次次有事鍾無豔 冇事夏迎春
你點叫獨派支持

不了

一件五毛又唔代表咩嘅

上訴庭d官全部藍屍黎

今晚

而家各方大佬都開始主張話想和解，
而和解嘅第一步就要當初做錯嘅人公開道歉，
但個個都覺得自己無做錯，等緊對方道歉，
呢個死結就解唔到。

重演一次

你想到時多班義士入冊咩

去啦，被共匪踩到上心口啦，重要攪分化

唔通等到香港有埋尋釁滋事，先後悔唔出嚟表達不滿咩

聽日黃之峰要坐監就會有人搞大型遊行

其他二打六 死左都無人理

你肯攪集會，我去聲援

你係咪攪先，記住向猶差申請不反對通知書，我唔想比位猿蟈強入我中路

講真，做大事既，呢個時候唔應該再計較先前私恕

呢d就係人，要聲援，要守護
魚蛋個班人就唔係，要割蓆，不關民主派事
不要呢個時候唔應該內鬥
但係都要同民主派講
屌你老母

請大家香港人移民智利

一陣 7點半

生日會+籌款大會

GOT都有個Jon Snow帶頭團結返各個陣營打大佬
但而家香港暫時未有人肯做Jon Snow

佢唔係五毛黎，但都係泛民主流中既意見
不過講真我就唔想比泛民班人當condom用
既然佢地未知死既 未知大難臨頭既 咁等多陣再傾

咁就等多陣再算
DQ糧油 都起碼有場佔領西環
DQ4後 成個泛民 唔識比反應咁
糧油去埋現場聲援仲要比人屌佢兩個係鬼 累街坊
咁樣黎和解咁不如唔解好過，無謂替人作嫁衣裳

1. 公開表示不反對港獨
2. 接受一切抗爭手段 包括勇武/更激進既行動同時包括 遊行 唱歌 絕食
3. 收回話 青政2 係鬼 抵死等言論
唔做到上面3點，咁唔好傾住

左膠最中意拎社運cv嘛 依家求仁得仁唔好咩

村長好中意問人坐過監未架嘛

上次個論壇，長毛直認不緯，
政客為咗個議席，無可能咁順攤過啲死忠畀人。
即係喺資源上已經無可能共用，你仲要靠屌其他光譜嚟突顯自己嘅獨特性，邊有可能完全和解？

泛民個反應係籌錢打官司，同埋唱下生日歌激勵士氣

Jon Snow跟著未比人插死左囉

大佬呀 講到現實政治好似電視劇咁玩偶像崇拜
如果你仲堅持民主價值 係咪應該諗下領袖只係代表人民 真正權力係來自人民
而家咁樣次次受挫就賴個領袖無方 冇合適領袖係因為我地民智未到個level 例如仲有人未了解民主黨呢班共諜
利申: 獨派

On9 旺角魚革班人比人拉，比人重判，有無人出過半句聲？自己人就係度叫晒春

到咗

人群中見到曾見超

越黎越多人

巳經企咗半條馬路

唔夠位

今次多人過DQ4